每晚失眠其實好痛苦

每晚失眠其實好痛苦

我講古仔Tum 你訓丫

從前有個人佢系牙城 有一日佢有好多女飛埋泥話

牙城我可吾可以比你屌 之後我話可以 之後我屌左三條大波妹 正能到

呀城唔好再訓啦

係

我明丫

又天光了

打少啲機